個Frd 係iKea 買咗個玻璃櫃，點知...

依個model 好易爆
google 下會見勁多case

我個用咗4年係靚嘅，不過成日好驚佢爆

Ikea蔗渣料

好好笑

要砌了
屌

ikea d design ok既, 不過d料勁垃圾

我果個沒事

我果隻櫃帶住佢搬屋都冇事喎

用家問題

視力有問題去check check

ikea料係廢d但應該未去到咁喎

玻璃唔可以受壓
屈到一定程度就會裂

強

化玻璃一裂就散哂

呢個款外國都好多單爆既case

要爛了

我望住係我床頭嘅同款玻璃櫃，嚇到心都離一離

插你唔死
唔彈到眼
最多𠝹損

即係邊款?

都係個句，一分錢一分貨

真係唔撚明點解咁多人買ikea嘢又唔肯畀多10%叫師傅幫手砌，連嗰少少都慳，有工具有經驗真係差好遠

利申：九成傢俬喺IKEA 買+畀錢砌

ikea啲料不嬲廢，唔明啲人點解仲成日吹奏佢

IKEA 蔗渣櫃

淘寶好過ikea 正評

碎玻璃喎蔗咩渣？ 玻璃蔗呀？

我屋企差唔多全部IKEA都自己砌 (鞋櫃,餐枱,餐凳,飾物櫃)
其實自己砌都幾好玩 好似砌模型咁
由一盒野變成你變日都會用既傢私其實都幾開心

我屋企差唔多全部IKEA都自己砌 (鞋櫃,餐枱,餐凳,飾物櫃)
其實自己砌都幾好玩 好似砌模型咁
由一盒野變成你每日都會用既傢私其實都幾開心

呢隻用左4-5年
自己砌
放ht mb咁耐都冇事

一分錢一分貨

John wick？

出曬名易爆玩具台大把例子

最緊要記性

新人類？

ikea平價系列好廢，之前搵二手傢私，最多人想賣走係ikea櫃，超平甚至免費，屋企但求有人搬走佢

我都好鍾意自己砌，難得有機會砌一比一嘅嘢 但有啲人係連螺絲都唔識分只係為咗慳錢先自己砌，最後就會。。。

ikea d野有晒說明又易砌
有時間既話自己砌何樂而不為？
我想講樓主隻玻璃櫃 係有搵師父砌都爆既例子

我都係用依種
好多人扭螺絲無上鐵片 扭爆塊玻璃

我都爛過，on9在無得單配返爛個塊，要買就要成個櫃買

因為次撚次都講要鑽埋上牆定住 先肯砌

鑽上牆呢個可以理解，因為外國試過有IKEA櫃冇鑽牆固定，然後砸死咗個細路女，IKEA畀人吿到甩褲

但反而我喺香港買衣櫃書櫃佢又冇幫我鑽牆

普通餐檯茶几當然可以自己砌，但係床/衣櫃/書櫃真係唔慳得，一嚟師傅啲架撐齊，又全部電動(螺絲批etc.)，砌起快十倍，二嚟大件傢俬砌歪少少，會唔穩陣，壽命都會差好遠

渣ga

IKEA唔算靚嘢
但不至於未用即爛
我用咗2、3年都係冇問題正常使用

去得IKEA 點都要買埋佢嗰堆電批電鑽螺絲
我張床／櫃都係自己砌
唔難砌，係唔熟手所以慢、曬時間

去ikea只會睇款，頂多買下家具用品

買透明玻璃貼紙，貼晒咁多面，爆都易執啲

收螺絲嘅方法出咗問題??

啲新人類真係痴撚線

未用過呢隻 但如果四角都有螺絲 有師父教過 係四角四粒扭上先 但千祈唔好扭實先 係續粒少少輪流扭實 或者先對角扭實七八 再另一對角扭七八成 咁四粒螺絲嘅壓力會平均啲 玻璃亦無須扭到好實 唔同木材蔗渣板

屌我都用呢款放模型
個時仲要特價now or never咁賣

砌櫈砌枱都算

床 櫃呢啲咁大workload嘅野都要自己砌

自己切件野出嚟過癮，人哋件野設計出嚟連埋說明書，寫得清清楚楚，就係等你感受下DIY嘅樂趣

爆玻璃真係關料事？

屋企有兩個
用左十幾年都冇事

係外國都慣左自己砌 跑步機 床 櫃 檯都係

上次買衣櫃
佢要將個櫃掛牆先肯砌
如果唔係比錢都唔幫手

最後自己砌 砌左半日
D櫃門重撚到

唔掛牆跌左落黎整親驚你告鳩佢

抵啦 玻璃櫃都懶醒自己砌 又唔識點砌

邊款

笑死😂😂😂

我前後9萬ikea
全球自己砌

兩支電批，$1280 only

唔驚嘅
可以碎到變粉
唔傷得去邊

我都有個

你個咁寬 同一款嚟？

ikea都唔肯/唔識砌，有冇咁懶呀

D師傅日砌夜砌一定熟手嫁，問題係當你每日要砌10隻8隻同款，日日如是，你係無辦法唔厭一感到厭倦就求能其，每口螺絲扭少兩三牙，成隻櫃已經差好遠

Ikea有晒說明書，d較位筍位接合方法都好清楚明白下，近乎正常人都識砌，已經唔係叫你好似鬼佬咁係自己車房由零揼成隻櫃

Ikea都砌唔掂真係唔多配做男人